WEEK1:

-- Написать 2 модуля, импортировать методы из 1 во 2, используя разные варианты импорта.
Сделать вызовы с неск. примерами.
В первом модуле реализовать функции:

1) list_to_dict(list1) -> dict
Написать функцию list_to_dict: из списка элементов list1(входной параметр) сформировать словарь, где в качестве ключа - элемент, а значение - количество данного эл-та в списке.
Элементы могут быть строками, числами. Исх. данные можно формировать рандомно.

2) strings_interspec(str1, str2) -> set
Написать функцию strings_interspec: входные параметры - 2 строки (со словами), функция должна возвращать набор(set) слов на пересечении строк.
Например: str1: "Simple word", str2: "Bad Word". Результат: {"word"}.

3) longest_ascending_seq(list) -> list
Написать функцию longest_ascending_seq, которая из входного списка чисел, возвращает наибольшую (по длине) возрастающую посл-ть (тоже в виде списка).
Например: [1,2,-3,0,30,4,5,6]. Ответами могут быть 2 послед-ти: [-3,0,30] или [4,5,6]. Для верного решения достаточно вывести 1.


WEEK2:

Написать 3 модуля:
Создать бинарный файл, заполнив разными случайными данными: буквы, числа, знаки препинания. Далее считать данные из этого файла, вывести на экран, вывести статистику: число символов, слов, строк. Разделители слов - пробелы, знаки препинания.
Вывести на экран структуру(дерево) проекта используя модуль os, отображать имя и размер каждого файла.
Добавить в предыдущий модуль парсер аргументов, используя argparse. Детализацию вывода разбить по ключам-параметрам. Добавить описание скрипта (то что выводится по параметру --help).
НЕ забываем про оформление кода.

WEEK3:

Разработать WSGI приложение со след. функционалом: возвращать разные коды ответов, разные тела ответов в зависимости от полученных параметров запроса (используя PATH_INFO, QUERY_STRING): успешный ответ, доступ запрещен, ресурс не существует, ошибка сервера, перенаправление и др.
Используя requests и API github получить и вывести в формате json на странице /repos вашего WSGI-приложения инфо по вашим github-репозиториям: список содержащий имя репо, repo url, visibility, subscribers_count, size. Реализовать авторизацию: через header ‘Authorization': token. Токен генерируется в настройках вашего github аккаунта (https://github.com/settings/tokens). Использовать Session для запросов.

WEEK4:

Создать класс с методами: конструктор, вызов объекта класса как функции, статичный метод, метод str (распечатка класса). В классе должны быть исп. все модификаторы доступа для атрибутов.
С помощью магич.методов реализовать сравнение объектов класса или арифм.операции над ними или другие магич. методы по логике класса (пару операций).
Создать 2 дочерних класса: переопределить методы, использовать родит.методы.
Использовать обработку исключений для методов классов (осмысленно), написать свое исключение и использовать его в классе. Продемонстрировать работу исключений в разных случаях.

WEEK5:

Написать абстрактный класс и класс наследующий его
Написать интерфейс и класс его реализующий
Написать модуль для решения задачи, используя ПП “Команда”: операции с файлами - чтение файла, запись, удаление, изменение прав.
Логировать команды, реализовать отмену, отложенный запуск, составные команды(набор нескольких).

WEEK6:

Написать приложение для работы с 3 таблицами: одна связана с 2мя другими с помощью Внешних ключей. Предметную область выбираете сами. Использовать декларативное создание таблиц.
БД sqlite хранить не в памяти, а в файле!
Написать базовые запросы по получению списка, добавлению,обновлению,удалению записей (CRUD).
Реализовать запросы с методами: join, having, count, filter_by, union, one, all.
Обработку исключений для некот.запросов.

WEEK7:

Написать программу с модулями: класс итератор для чисел фибоначчи, написать аналогичный генератор;
написать декоратор для метода класса(нового или существующего), выводящий инфо о методе, время выполнения метода, делающий обработку некорректных переданных параметров.
Написать модуль используя python-crontab: добавить выполнение в планировщик вашего скрипта(т.е. модуля, сделать его выполняемым с помощью python) каждые 3 часа, каждый день в 15:15, каждое вс в полночь(3 отдельные jobs).
Оформить модули в пакет.
Написать файл для сборки пакета (setup.py). Собрать и установить пакет в вашей дев-площадке (в вирт. окружение). Приложить скриншот об успешной установке пакета.

WEEK8:

Зашифровать данные при помощи Elliptic Curve Cryptograthy (ECC): создаем ключи, шифруем и дешифруем файл.
Создать ключи (Key derivation) используя методы из библ. Pycryptodome:
Проверить весь код ( предв. стянуть мастера из репо в вашу ветку week8 ) анализатором безопаности Bandit, и еще одним на выбор, отчет сохранить в файл.

Final_project:

Написать полноценное веб-приложение с при помощи микрофейрмворка flask.
Внимание! Развернуть все на дев-площадке. Веб-приложение запускаем как и раньше, используя gunicorn.
Заполнить БД описанную вами из дз недели 7, но теперь на postgresql . Для работы с БД использовать sqlalchemy. Таблицы БД создавать не вручнаю, а программно, например, сделать скрипт инициализации проекта.
Реализовать методы RestAPI для упраления структурой вашей БД: создание записи, редактирование, получение одной по айди, получение списка. Бонусом будет запрос, с аргументами, использующий данные из неск. таблиц(но, не больше 3 таких запросов, я не хочу много проверять)). Например, вывести студентов, у которых средний балл больше такого-то(из параметра). Все ответы формировать в json.
Для метода POST (создание записи) добавить обработку корректности входных параметров. Если в формате полученных данных есть ошибки - необходимо сформировать ответ, в котором будет содержаться данных об этих ошибках. Если все данные переданы корректно - необходимо выдать соотв. ответ и создать запись с этими данными в postgresql.
Просьба учесть все правила, замечания по оформлению кода. Попытка будет одна! На дев-площадке тестируйте сколько угодно.
Задействовать максимально все, что проходили (в пределах разумного), будет учитываться. Оценка по 10-балльной шкале.
Время на выполнение 2 недели, до 3 июня.
Задокументировать работу реализованной точки в сервисе Swagger (https://editor.swagger.io/)